[講得出做得到］跳撚左，好撚型

起我底就知我琴日垃圾，今天的我打倒昨天的我
發夢今朝做左心理建設用左小童入
收工同個同事一齊跳
出嘅時候來過大力跳，覺得好撚興奮
加油啊未做到嘅巴絲

第六訴求

戴住耳機
目中無人
㩒一㩒部機借力
搞掂

狗鐵去仆街啦

幫推
未爛未拆 咁樣入！
[制裁黨鐵] 低調跳閘方法 必定通關